Ci gist madame Johanne de Saint Varein jadis famme monseigneur Dreus de Treignel chevalier qui trespassa l'an de grace M CC IIIIXX XVII[1297] V[5] mois de aoust la voille saint Jean decolace priez pour lui ci gist nobles hommes messires Dreus de Treignel chevaliers qui trespassa en l'an de grace M CCC XII[1312] ou mois de avril priez Dieu pour l'ame de lui.